<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Bài viết SEO &#8211; Shop giày thể thao</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress-5.8/wordpress/category/bai-viet-seo/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres</link>
	<description>Cứ như thế</description>
	<lastBuildDate>Tue, 12 Oct 2021 10:03:49 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Top 10 Loại Giày thể thao Adidas</title>
		<link>https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/giay-the-thao-adidas/</link>
					<comments>https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/giay-the-thao-adidas/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Ho Dinh Kha]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 10 Oct 2021 09:36:20 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bài viết SEO]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/?p=426</guid>

					<description><![CDATA[Giày thể thao Adidas]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><em>Giày thể thao Adidas</em>, cam kết hàng đúng&nbsp;<em>mô tả</em>, chất lượng đảm bảo an toàn đến sức khỏe người sử dụng, đa dạng mẫu mã, màu sắc, kích cỡ Vietnam Giày</p>



<figure class="wp-block-image is-resized"><img loading="lazy" src="https://icolor.vn/wp-content/uploads/2021/08/logo-3-thanh-1-0619.png" alt="" width="743" height="514" title=""/></figure>



<p><a href="https://www.adidas.com.vn/vi/nam-giay" target="_blank" rel="noopener">Adidas</a> một thương hiệu toàn cầu, là một trong những hãng thời trang lớn của thế giới với giá trị khoảng trên 23 tỷ USD. Trên thế giới có rất nhiều chi nhánh của hãng thời trang thể thao này. Nổi bậc nhất phải kể  Giày thể thao Adidas. </p>



<h3>Giới thiệu</h3>



<p>Nếu bạn muốn lựa chọn một đôi giày thể thao phong cách và chất lượng nhất định bạn sẽ chọn&nbsp;<strong> Giày thể thao Adidas. </strong> Ngày nay, hiệu giày&nbsp;Adidas đã trở thành cái tên quên thuộc đối với mọi người trên khắp thế giới với những ai yêu thích hoạt động thể thao, sản phẩm gồm nhiều chủng loại của Giày thể thao Adidas.</p>



<p></p>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/wp-content/uploads/2021/09/Giay-da-bong-khong-day-Adidas-4.jpg" alt="" class="wp-image-408" width="681" height="386"/><figcaption>Giày thể thao Adidas</figcaption></figure>



<p><em>Các loại giày thể thao.</em></p>



<h3><a href="http://Năm%201920,%20Adi%20Dassler%20đã%20cùng%20anh%20trai%20của%20mình%20Rudolf%20mở%20một%20cửa%20hiệu%20đóng%20giày%20thể%20thao%20tại%20Herzogenaurach,%20bang%20Bayem%20nước%20đức.%20Adi%20Dassler%20rất%20chú%20trọng%20vào%20việc%20quan%20sát%20và%20tìm%20hiểu%20nhu%20cầu%20của%20người%20sử%20dụng%20nhằm%20tạo%20ra%20những%20đôi%20giày%20phù%20hợp%20nhất%20cho%20các%20loại%20hình%20hoạt%20động%20thể%20thao.%20Ông%20thường%20xuyên%20nói%20chuyện%20với%20các%20vận%20động%20viên,%20lắng%20nghe%20ý%20kiến%20của%20họ.%20Từ%20những%20điều%20ấy,%20ông%20bắt%20đầu%20suy%20nghĩ%20và%20sau%20đó%20thử%20nghiệm%20với%20nhiều%20phương%20thức%20mới%20để%20giải%20quyết%20vấn%20đề./" target="_blank">Giày đá bóng Adidas</a></h3>



<p>Adi Dassler là người sáng lập ra thương hiệu Adidas trứ danh này nổi bậc hơn là  Giày thể thao Adidas . Cái tên Adidas xuất phát từ họ Adi và ba chữ cái đầu của Dassler.</p>



<p><em>Giày đá bóng Adidas.</em></p>



<figure class="wp-block-image is-resized"><img loading="lazy" src="https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/wp-content/uploads/2021/09/adidas-X-16-Purespeed-FG-BB1075-1.jpg" alt="" width="682" height="682"/></figure>



<h3><a href="https://1989giay.com/cac-mau-giay-the-thao-adidas/" target="_blank" rel="noopener">Các mẫu giày Adidas ấn tượng</a></h3>



<p>Những đôi giày <strong>thể thao Adidas</strong> dành cho điền kinh hiếm khi có bề ngoài bóng bẩy. Tuy nhiên, mẫu giày Adidas thời trang nam này lại là một ngoại lệ. Adidas x White Mountaineering Terrex Two Boa được đồng thiết kế bởi White Mountaineering (thương hiệu thời trang đường phố Nhật Bản). Đôi giày thể thao nam Adidas này rất bắt mắt với logo và kiểu chữ in lớn nổi bật.</p>



<figure class="wp-block-image is-resized"><img loading="lazy" src="https://cdn.elly.vn/uploads/2021/04/21222457/tong-quan-thuong-hieu-giay-adidas.6.jpg" alt="" width="704" height="704" title=""/></figure>



<p><em>Giày sneker Adidas thời trang.</em></p>



<h2><strong>Lịch sử thương hiệu Adidas</strong></h2>



<p>Adidas là thương hiệu thời trang thể thao của Đức, có tiền thân là công ty Gebruder Dassler Schuhfabrik. Được thành lập dưới sự hợp tác của Adi (Adolf) Dassler và người anh trai Rudolf Dassler vào năm 1924. Với niềm yêu thích thể thao cuồng nhiệt của mình, Adolf Dassler đã sáng tạo ra những đôi giày dựa theo những gì quan sát và lắng nghe về nhu cầu của các vận động viên qua đó Giày thể thao Adidas đã xuất hiện để khỏa lấp những hy vọng này .</p>



<figure class="wp-block-image size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https://kicksgaleria.com/wp-content/uploads/2018/07/adi-dassler.jpg" alt="" width="820" height="514"/></figure>


<p>Danh tiếng về hai anh em nhà Dassler và sản phẩm của họ nhanh chóng được nhiều người biết đến, thông qua những đôi giày gắn liền với chiến thắng vẻ vang của nhiều vận động viên. Điều này cũng đã mang lại doanh thu khủng cho công ty, với số lượng khoảng 200.000 đôi/năm.</p>
<p>Vào năm 1948, anh em nhà Dassler đã tách ra thành lập công ty riêng. Người anh Rudolf lập nên Ruda, sau này đổi tên thương hiệu Puma. Còn người em Adi lại xây dựng nên thương hiệu Adidas vào năm 1949. Hai thương hiệu này cũng chính thức trở thành đối thủ “không đội trời chung” với nhau kể từ đó.</p>
<p>Giày thời này thường có cổ cao để bảo vệ mắt cá nhân, nặng nề, gò bó nên cầu thủ khó xoay trở trên sân khi chơi bóng. Vật liệu thực hiện cũng tỏ ra cứng, đế chống mòn vốn phù hợp hoạt động trong các hầm mỏ hơn là trên sân bóng.</p>
<p>Và khi bóng đá ngày càng phổ biến trên khắp đất nước Anh vào giữa thế kỷ 19, các công nhân bắt đầu chỉnh sửa lại đôi giày bằng cách đóng đinh vào đế giày, điều này đã gây nhiều chấn thương cho các cầu thủ khi tranh chấp bóng quyết liệt. Một hạn chế khác là khi thi đấu vào mùa đông, mặt sân cỏ bị đông cứng lại nên rất trơn trượt, loại giày này không có độ bám tốt nên cầu thủ liên tục bị té ngã và bị chấn thương.</p>
<p>Do đó Hiệp hội Bóng đá Anh FA mới thành lập năm 1863 đã phải đưa ra tuyên bố: “Giày thể thao Adidas. có tấm sắt hay đinh ở đế giày sẽ không được chơi bóng”</p>
<h3><strong>Những biến cố và con đường tìm lại giá trị cốt lõi của thương hiệu</strong></h3>
<p>Sau sự ra đi của Adi Dassler, thương hiệu tiếp tục được kế thừa bởi người con trai của ông – Horst Dassler và tiếp tục gặt hái nhiều thành công mới. Thế nhưng sau khi Horst Dassler mất, Adidas không còn thuộc sự tiếp quản của gia đình nhà Dassler.</p>


<figure class="wp-block-image size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https://kicksgaleria.com/wp-content/uploads/2018/07/rudolf-dassler.jpg" alt="" width="818" height="487"/></figure>



<p>Những năm tiếp theo, vì cuộc chạy đua theo xu thế mà Adidas dần làm mất đi giá trị cốt lõi ban đầu của Adi Dassler. Các sản phẩm ra đời ào ạt nhưng không còn tập trung nhiều vào giày thể thao, điều đó khiến thương hiệu dần bị các đối thủ như Nike bỏ xa.</p>



<p>Trước thách thức ấy, René Jäggi – CEO của Adidas lúc bấy giờ đã bất ngờ xoay chuyển đầy ngoạn mục, cùng sự trợ giúp của Peter Moore và Rob Strasser (cựu quản lý Nike). Họ đã bắt tay vào công cuộc đánh thức lại tinh thần thể thao chân chính của Adi Dassler trong từng sản phẩm, hứa hẹn một sự trở lại đầy lợi hại của “gã khổng lồ” đến từ Đức( Giày thể thao Adidas. ).</p>


<h3><strong>Adidas – “Gã khổng lồ” với những toan tính chiếm lĩnh mọi thị trường</strong></h3>
<p>Luôn đề cao triết lý “Chỉ mang đến những gì tốt nhất cho vận động viên”, nhưng điều đó không có nghĩa mọi sáng tạo chỉ gói gọn trong khuôn khổ của những đôi giày dành riêng cho vận động viên thể thao. Adidas còn mang đến những luồng gió mới cho văn hóa thể thao và thời trang bằng sự đa dạng trong sản phẩm của mình. Giày thể thao Adidas Đó là những đôi giày bất hủ luôn gắn bó với nhiều thế hệ như Superstar, Stan Smith hay những đôi giày làm rung chuyển thế giới như Adidas NMD, YEEZY…</p>


<figure class="wp-block-image size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https://kicksgaleria.com/wp-content/uploads/2018/07/adidas-stan-smith-1.jpg" alt="" width="804" height="535"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https://kicksgaleria.com/wp-content/uploads/2018/07/adidas-Yeezy.jpg" alt="" width="805" height="537"/></figure>



<p>Với tham vọng mở rộng thị trường,  Giày thể thao Adidas hướng đến nhiều đối tượng khách hàng hơn, Adidas đã cho ra đời 3 dòng sản phẩm Sport, Street và Style dành cho nhiều nhóm đối tượng khách hàng khác nhau.</p>


<h3><strong>Sport – Adidas Performance</strong></h3>
<p>Đây là dòng sản phẩm dành riêng cho các vận động viên chuyên nghiệp và nghiệp dư. Giày thể thao Adidas tập trung chủ yếu vào các bộ môn thể thao như: điền kinh, bóng đá, tennis và gym.</p>
<p></p>


<figure class="wp-block-image size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https://kicksgaleria.com/wp-content/uploads/2018/07/adidas-performance-1-1024x683.jpg" alt="" width="805" height="537"/></figure>


<h3><strong>Adidas Sport Style</strong></h3>
<p>Dòng sản phẩm là sự kết hợp giữa những xu hướng thời trang mới và phong cách thể thao vốn có ở các sản phẩm Giày thể thao Adidas, với 3 phân nhánh, hướng tới nhiều đối tượng khách hàng khác nhau,&nbsp; :</p>


<figure class="wp-block-image size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https://kicksgaleria.com/wp-content/uploads/2018/07/adidas-porsche-design-sport.jpg" alt="" width="808" height="539"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https://kicksgaleria.com/wp-content/uploads/2018/07/adidas-neo-1.jpg" alt="" width="808" height="454"/></figure>



<p><blockquote class="wp-embedded-content" data-secret="1ktUrg18jn"><a href="https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/elementor-382/">Home page</a></blockquote><iframe class="wp-embedded-content" sandbox="allow-scripts" security="restricted" title="&#8220;Home page&#8221; &#8212; Shop giày thể thao" src="https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/elementor-382/embed/#?secret=1ktUrg18jn" data-secret="1ktUrg18jn" width="600" height="338" frameborder="0" marginwidth="0" marginheight="0" scrolling="no"></iframe></p>



<p><blockquote class="wp-embedded-content" data-secret="z6F7ngCMxo"><a href="https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/neymar-jr/">Giày thể thao puma</a></blockquote><iframe class="wp-embedded-content" sandbox="allow-scripts" security="restricted" title="&#8220;Giày thể thao puma&#8221; &#8212; Shop giày thể thao" src="https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/neymar-jr/embed/#?secret=z6F7ngCMxo" data-secret="z6F7ngCMxo" width="600" height="338" frameborder="0" marginwidth="0" marginheight="0" scrolling="no"></iframe></p>



<p>Thank you, see you again !</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/giay-the-thao-adidas/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
