<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Shop giày thể thao</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress-5.8/wordpress/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres</link>
	<description>Cứ như thế</description>
	<lastBuildDate>Tue, 12 Oct 2021 10:08:19 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Top 10 Loại Giày thể thao Adidas</title>
		<link>https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/giay-the-thao-adidas/</link>
					<comments>https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/giay-the-thao-adidas/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Ho Dinh Kha]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 10 Oct 2021 09:36:20 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bài viết SEO]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/?p=426</guid>

					<description><![CDATA[Giày thể thao Adidas]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><em>Giày thể thao Adidas</em>, cam kết hàng đúng&nbsp;<em>mô tả</em>, chất lượng đảm bảo an toàn đến sức khỏe người sử dụng, đa dạng mẫu mã, màu sắc, kích cỡ Vietnam Giày</p>



<figure class="wp-block-image is-resized"><img loading="lazy" src="https://icolor.vn/wp-content/uploads/2021/08/logo-3-thanh-1-0619.png" alt="" width="743" height="514" title=""/></figure>



<p><a href="https://www.adidas.com.vn/vi/nam-giay" target="_blank" rel="noopener">Adidas</a> một thương hiệu toàn cầu, là một trong những hãng thời trang lớn của thế giới với giá trị khoảng trên 23 tỷ USD. Trên thế giới có rất nhiều chi nhánh của hãng thời trang thể thao này. Nổi bậc nhất phải kể  Giày thể thao Adidas. </p>



<h3>Giới thiệu</h3>



<p>Nếu bạn muốn lựa chọn một đôi giày thể thao phong cách và chất lượng nhất định bạn sẽ chọn&nbsp;<strong> Giày thể thao Adidas. </strong> Ngày nay, hiệu giày&nbsp;Adidas đã trở thành cái tên quên thuộc đối với mọi người trên khắp thế giới với những ai yêu thích hoạt động thể thao, sản phẩm gồm nhiều chủng loại của Giày thể thao Adidas.</p>



<p></p>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/wp-content/uploads/2021/09/Giay-da-bong-khong-day-Adidas-4.jpg" alt="" class="wp-image-408" width="681" height="386"/><figcaption>Giày thể thao Adidas</figcaption></figure>



<p><em>Các loại giày thể thao.</em></p>



<h3><a href="http://Năm%201920,%20Adi%20Dassler%20đã%20cùng%20anh%20trai%20của%20mình%20Rudolf%20mở%20một%20cửa%20hiệu%20đóng%20giày%20thể%20thao%20tại%20Herzogenaurach,%20bang%20Bayem%20nước%20đức.%20Adi%20Dassler%20rất%20chú%20trọng%20vào%20việc%20quan%20sát%20và%20tìm%20hiểu%20nhu%20cầu%20của%20người%20sử%20dụng%20nhằm%20tạo%20ra%20những%20đôi%20giày%20phù%20hợp%20nhất%20cho%20các%20loại%20hình%20hoạt%20động%20thể%20thao.%20Ông%20thường%20xuyên%20nói%20chuyện%20với%20các%20vận%20động%20viên,%20lắng%20nghe%20ý%20kiến%20của%20họ.%20Từ%20những%20điều%20ấy,%20ông%20bắt%20đầu%20suy%20nghĩ%20và%20sau%20đó%20thử%20nghiệm%20với%20nhiều%20phương%20thức%20mới%20để%20giải%20quyết%20vấn%20đề./" target="_blank">Giày đá bóng Adidas</a></h3>



<p>Adi Dassler là người sáng lập ra thương hiệu Adidas trứ danh này nổi bậc hơn là  Giày thể thao Adidas . Cái tên Adidas xuất phát từ họ Adi và ba chữ cái đầu của Dassler.</p>



<p><em>Giày đá bóng Adidas.</em></p>



<figure class="wp-block-image is-resized"><img loading="lazy" src="https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/wp-content/uploads/2021/09/adidas-X-16-Purespeed-FG-BB1075-1.jpg" alt="" width="682" height="682"/></figure>



<h3><a href="https://1989giay.com/cac-mau-giay-the-thao-adidas/" target="_blank" rel="noopener">Các mẫu giày Adidas ấn tượng</a></h3>



<p>Những đôi giày <strong>thể thao Adidas</strong> dành cho điền kinh hiếm khi có bề ngoài bóng bẩy. Tuy nhiên, mẫu giày Adidas thời trang nam này lại là một ngoại lệ. Adidas x White Mountaineering Terrex Two Boa được đồng thiết kế bởi White Mountaineering (thương hiệu thời trang đường phố Nhật Bản). Đôi giày thể thao nam Adidas này rất bắt mắt với logo và kiểu chữ in lớn nổi bật.</p>



<figure class="wp-block-image is-resized"><img loading="lazy" src="https://cdn.elly.vn/uploads/2021/04/21222457/tong-quan-thuong-hieu-giay-adidas.6.jpg" alt="" width="704" height="704" title=""/></figure>



<p><em>Giày sneker Adidas thời trang.</em></p>



<h2><strong>Lịch sử thương hiệu Adidas</strong></h2>



<p>Adidas là thương hiệu thời trang thể thao của Đức, có tiền thân là công ty Gebruder Dassler Schuhfabrik. Được thành lập dưới sự hợp tác của Adi (Adolf) Dassler và người anh trai Rudolf Dassler vào năm 1924. Với niềm yêu thích thể thao cuồng nhiệt của mình, Adolf Dassler đã sáng tạo ra những đôi giày dựa theo những gì quan sát và lắng nghe về nhu cầu của các vận động viên qua đó Giày thể thao Adidas đã xuất hiện để khỏa lấp những hy vọng này .</p>



<figure class="wp-block-image size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https://kicksgaleria.com/wp-content/uploads/2018/07/adi-dassler.jpg" alt="" width="820" height="514"/></figure>


<p>Danh tiếng về hai anh em nhà Dassler và sản phẩm của họ nhanh chóng được nhiều người biết đến, thông qua những đôi giày gắn liền với chiến thắng vẻ vang của nhiều vận động viên. Điều này cũng đã mang lại doanh thu khủng cho công ty, với số lượng khoảng 200.000 đôi/năm.</p>
<p>Vào năm 1948, anh em nhà Dassler đã tách ra thành lập công ty riêng. Người anh Rudolf lập nên Ruda, sau này đổi tên thương hiệu Puma. Còn người em Adi lại xây dựng nên thương hiệu Adidas vào năm 1949. Hai thương hiệu này cũng chính thức trở thành đối thủ “không đội trời chung” với nhau kể từ đó.</p>
<p>Giày thời này thường có cổ cao để bảo vệ mắt cá nhân, nặng nề, gò bó nên cầu thủ khó xoay trở trên sân khi chơi bóng. Vật liệu thực hiện cũng tỏ ra cứng, đế chống mòn vốn phù hợp hoạt động trong các hầm mỏ hơn là trên sân bóng.</p>
<p>Và khi bóng đá ngày càng phổ biến trên khắp đất nước Anh vào giữa thế kỷ 19, các công nhân bắt đầu chỉnh sửa lại đôi giày bằng cách đóng đinh vào đế giày, điều này đã gây nhiều chấn thương cho các cầu thủ khi tranh chấp bóng quyết liệt. Một hạn chế khác là khi thi đấu vào mùa đông, mặt sân cỏ bị đông cứng lại nên rất trơn trượt, loại giày này không có độ bám tốt nên cầu thủ liên tục bị té ngã và bị chấn thương.</p>
<p>Do đó Hiệp hội Bóng đá Anh FA mới thành lập năm 1863 đã phải đưa ra tuyên bố: “Giày thể thao Adidas. có tấm sắt hay đinh ở đế giày sẽ không được chơi bóng”</p>
<h3><strong>Những biến cố và con đường tìm lại giá trị cốt lõi của thương hiệu</strong></h3>
<p>Sau sự ra đi của Adi Dassler, thương hiệu tiếp tục được kế thừa bởi người con trai của ông – Horst Dassler và tiếp tục gặt hái nhiều thành công mới. Thế nhưng sau khi Horst Dassler mất, Adidas không còn thuộc sự tiếp quản của gia đình nhà Dassler.</p>


<figure class="wp-block-image size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https://kicksgaleria.com/wp-content/uploads/2018/07/rudolf-dassler.jpg" alt="" width="818" height="487"/></figure>



<p>Những năm tiếp theo, vì cuộc chạy đua theo xu thế mà Adidas dần làm mất đi giá trị cốt lõi ban đầu của Adi Dassler. Các sản phẩm ra đời ào ạt nhưng không còn tập trung nhiều vào giày thể thao, điều đó khiến thương hiệu dần bị các đối thủ như Nike bỏ xa.</p>



<p>Trước thách thức ấy, René Jäggi – CEO của Adidas lúc bấy giờ đã bất ngờ xoay chuyển đầy ngoạn mục, cùng sự trợ giúp của Peter Moore và Rob Strasser (cựu quản lý Nike). Họ đã bắt tay vào công cuộc đánh thức lại tinh thần thể thao chân chính của Adi Dassler trong từng sản phẩm, hứa hẹn một sự trở lại đầy lợi hại của “gã khổng lồ” đến từ Đức( Giày thể thao Adidas. ).</p>


<h3><strong>Adidas – “Gã khổng lồ” với những toan tính chiếm lĩnh mọi thị trường</strong></h3>
<p>Luôn đề cao triết lý “Chỉ mang đến những gì tốt nhất cho vận động viên”, nhưng điều đó không có nghĩa mọi sáng tạo chỉ gói gọn trong khuôn khổ của những đôi giày dành riêng cho vận động viên thể thao. Adidas còn mang đến những luồng gió mới cho văn hóa thể thao và thời trang bằng sự đa dạng trong sản phẩm của mình. Giày thể thao Adidas Đó là những đôi giày bất hủ luôn gắn bó với nhiều thế hệ như Superstar, Stan Smith hay những đôi giày làm rung chuyển thế giới như Adidas NMD, YEEZY…</p>


<figure class="wp-block-image size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https://kicksgaleria.com/wp-content/uploads/2018/07/adidas-stan-smith-1.jpg" alt="" width="804" height="535"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https://kicksgaleria.com/wp-content/uploads/2018/07/adidas-Yeezy.jpg" alt="" width="805" height="537"/></figure>



<p>Với tham vọng mở rộng thị trường,  Giày thể thao Adidas hướng đến nhiều đối tượng khách hàng hơn, Adidas đã cho ra đời 3 dòng sản phẩm Sport, Street và Style dành cho nhiều nhóm đối tượng khách hàng khác nhau.</p>


<h3><strong>Sport – Adidas Performance</strong></h3>
<p>Đây là dòng sản phẩm dành riêng cho các vận động viên chuyên nghiệp và nghiệp dư. Giày thể thao Adidas tập trung chủ yếu vào các bộ môn thể thao như: điền kinh, bóng đá, tennis và gym.</p>
<p></p>


<figure class="wp-block-image size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https://kicksgaleria.com/wp-content/uploads/2018/07/adidas-performance-1-1024x683.jpg" alt="" width="805" height="537"/></figure>


<h3><strong>Adidas Sport Style</strong></h3>
<p>Dòng sản phẩm là sự kết hợp giữa những xu hướng thời trang mới và phong cách thể thao vốn có ở các sản phẩm Giày thể thao Adidas, với 3 phân nhánh, hướng tới nhiều đối tượng khách hàng khác nhau,&nbsp; :</p>


<figure class="wp-block-image size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https://kicksgaleria.com/wp-content/uploads/2018/07/adidas-porsche-design-sport.jpg" alt="" width="808" height="539"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https://kicksgaleria.com/wp-content/uploads/2018/07/adidas-neo-1.jpg" alt="" width="808" height="454"/></figure>



<p><blockquote class="wp-embedded-content" data-secret="1ktUrg18jn"><a href="https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/elementor-382/">Home page</a></blockquote><iframe class="wp-embedded-content" sandbox="allow-scripts" security="restricted" title="&#8220;Home page&#8221; &#8212; Shop giày thể thao" src="https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/elementor-382/embed/#?secret=1ktUrg18jn" data-secret="1ktUrg18jn" width="600" height="338" frameborder="0" marginwidth="0" marginheight="0" scrolling="no"></iframe></p>



<p><blockquote class="wp-embedded-content" data-secret="z6F7ngCMxo"><a href="https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/neymar-jr/">Giày thể thao puma</a></blockquote><iframe class="wp-embedded-content" sandbox="allow-scripts" security="restricted" title="&#8220;Giày thể thao puma&#8221; &#8212; Shop giày thể thao" src="https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/neymar-jr/embed/#?secret=z6F7ngCMxo" data-secret="z6F7ngCMxo" width="600" height="338" frameborder="0" marginwidth="0" marginheight="0" scrolling="no"></iframe></p>



<p>Thank you, see you again !</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/giay-the-thao-adidas/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Giày đá bóng của ADIDAS</title>
		<link>https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/giay-da-bong-cu%cc%89a-adidas/</link>
					<comments>https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/giay-da-bong-cu%cc%89a-adidas/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Ho Dinh Kha]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 27 Sep 2021 15:25:14 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Messi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/?p=359</guid>

					<description><![CDATA[Adidas X là một trong những mẫu giày đá bóng được săn đón nhất trong những năm qua. Nổi tiếng là dòng sản phẩm được thiết kế để hỗ trợ các cầu thủ di chuyển &#8230; ]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Adidas X là một trong những mẫu <a href="https://www.neymarsport.com/collections/giay-da-bong" target="_blank" rel="noopener">giày đá bóng</a> được săn đón nhất trong những năm qua. Nổi tiếng là dòng sản phẩm được thiết kế để hỗ trợ các cầu thủ di chuyển tốt hơn. Adidas luôn không ngừng sáng tạo, nâng cấp công nghệ và thiết kế mới cho silo giày tốc độ của mình. Nội dung sau đây, chúng ta sẽ cùng tìm hiểu chi tiết về <b>lịch sử phát triển qua các năm của giày đá bóng adidas X.&nbsp;</b></p>



<span id="more-359"></span>



<ul class="has-vivid-cyan-blue-color has-text-color has-large-font-size"><li>Giày bóng đá Adidas X16 – 2016</li></ul>



<div class="wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile has-pale-pink-color has-text-color has-background" style="background-color:#f6eaea;grid-template-columns:46% auto"><figure class="wp-block-media-text__media"><img loading="lazy" width="560" height="560" src="https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/wp-content/uploads/2021/09/5cab0da723e40-giay-da-banh-adidas-nemeziz-tango-18.3-tf-da9622-01-1.jpg" alt="" class="wp-image-361 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p class="has-vivid-green-cyan-color has-text-color">Phát triển nền tảng từ công nghệ của <a href="https://www.neymarsport.com/collections/giay-da-banh-adidas" target="_blank" rel="noopener">giày đá bóng adidas</a> X15, adidas X16 ra mắt với nhiều công nghệ hiện đại hơn. Đôi giày được thiết kế với lớp da mềm trùm lên toàn bộ phần dây buộc. Điều đặc biệt là phiên bản 2016 Adidas đã giới thiệu cả phiên bản có dây X16.1 và phiên bản có dây X16 +. Đây là điểm nhấn trong thiết kế mang tính phá cách của adidas. Lúc bấy giờ, adidas là hãng thể thao duy nhất “liều lĩnh” thiết kế và đưa ra thị trường mẫu giày đá bóng không dây cho các giải đấu chuyên nghiệp.</p>
</div></div>



<hr class="wp-block-separator is-style-wide"/>



<div class="wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile has-background" style="background-color:#fce6e6"><figure class="wp-block-media-text__media"><img loading="lazy" width="2560" height="1440" src="https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/wp-content/uploads/2021/09/neymar-brazil-1.jpg" alt="" class="wp-image-362 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p style="font-size:17px">Adidas X16 tích hợp đầy đủ các công nghệ hiện đại nhất năm 2016: Upper Tech-Fit ôm gọn chân, Tối giản trọng lượng ở mức nhẹ nhất, Chất liệu da tổng hợp cực kỳ êm và những lớp tiếp xúc tăng cảm giác khi chạm bóng. Là sản phẩm kế thừa của dòng F50 rất được ưa chuộng, phù hợp ở tất cả các vị trí, từ hậu vệ, Tiền vệ trung tâm, tiền vệ cánh, tiền đạo&#8230;&nbsp;</p>
</div></div>



<p></p>



<ul class="has-text-color has-large-font-size" style="color:#146a8e"><li> Giày đá bóng Adidas X17 – 2017 </li></ul>



<div class="wp-block-media-text alignwide has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile has-light-green-cyan-color has-text-color has-background" style="background-color:#dce0df;grid-template-columns:auto 45%"><figure class="wp-block-media-text__media"><img loading="lazy" width="800" height="800" src="https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/wp-content/uploads/2021/09/6be72df9f3b91c42095dfcad1f7225fc.jpg" alt="" class="wp-image-363 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p class="has-text-color has-normal-font-size" style="color:#33a97e">Phiên bản giày đá bóng adidas X17 được ra mắt vào năm 2017, với 2 phiên bản có dây (X 17.1 và dây che Pure Chaos X17+. Sự thay đổi k đến nhiều từ thiết kế mà chủ yếu nằm ở chất liệu sản xuất da giày và bề mặt upper.&nbsp;</p>
</div></div>



<hr class="wp-block-separator is-style-wide"/>



<div class="wp-block-media-text alignwide has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile has-text-color has-background" style="background-color:#b2f5da;color:#1f7a59;grid-template-columns:auto 51%"><figure class="wp-block-media-text__media"><img loading="lazy" width="2048" height="1365" src="https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/wp-content/uploads/2021/09/img_0636_2_3dd31cbf6f4d4638affcfe0357585561_afb236cbe56b4303a1a6f6a0b1e159d1.webp" alt="" class="wp-image-364 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p>Những họa tiết trên upper của X16 được thay thế bằng bề mặt da đều và đẹp mắt hơn. Adidas X17 có lớp chấm bi nhỏ, nổi bật và khác biệt.&nbsp;</p>



<p>Về công nghệ của giày, adidas X17 không có quá nhiều sự đột phá so với đàn anh X16.&nbsp;</p>
</div></div>



<ul class="has-text-color has-large-font-size" style="color:#30795e"><li>Giày đá bóng Adidas X18 – 2018</li></ul>



<div class="wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile has-cyan-bluish-gray-color has-text-color has-background" style="background-color:#383a3b;grid-template-columns:37% auto"><figure class="wp-block-media-text__media"><img loading="lazy" width="1024" height="1024" src="https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/wp-content/uploads/2021/09/adidas-x-tango-17.3-tf-1024-high_3922c03e75734961bce63ec92c17a76a_master-1.jpg" alt="" class="wp-image-366 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p>Adidas X18 là sự đột phá về thiết kế cũng như chất liệu giày. Form giày thon gọn với đường nét, góc cạnh thanh thoát hơn. Bằng việc sử dụng da giày mỏng hơn, phiên bản adidas X18 cũng được tối ưu với trọng lượng nhẹ hơn so với phiên bản tiền nhiệm.&nbsp;</p>



<p>Toàn bộ bề mặt da của X18+ cấu tạo bằng sợi Speedmesh đàn hồi kết hợp với công nghệ X-LAYSKIN cùng những lớp tiếp xúc giúp tăng cảm giác trong những pha chạm bóng, hay những pha dứt điểm trở nên chính xác hơn.&nbsp;</p>
</div></div>



<ul class="has-white-background-color has-text-color has-background has-large-font-size" style="color:#e3b433"><li>Giày đá bóng Adidas X Ghosted– 2020</li></ul>



<div class="wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile has-text-color has-background" style="background-color:#4f4c4c;color:#ddf3dc"><figure class="wp-block-media-text__media"><img loading="lazy" width="1024" height="1024" src="https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/wp-content/uploads/2021/09/download.jpg" alt="" class="wp-image-367 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p>Adidas X Ghosted là phiên bản mới nhất tính đến thời điểm hiện tại, ra mắt trong năm nay với sự nâng cấp toàn diện. Một phiên bản cực hot, với thiết kế hiện đại cùng những ưu điểm vượt trội của dòng giày trợ tốc.&nbsp;Theo phát biểu của Ben Herath, đại diện tổng cục Thiết Kế của Adidas trong ngày ra mắt của đôi adidas X Ghosted: <em>&#8220;Trong lúc thế giới thể thao chậm lại vào mùa hè vừa qua, nhu cầu về tốc độ trong bóng đá vẫn không ngừng tăng lên. Bằng chứng là chúng ta liên tục thấy các cầu thủ ở mọi cấp độ vượt qua giới hạn của họ. Việc này chỉ nhắc lại một điều mà chúng ta đã luôn biết, đó là : tốc độ là một yếu tố vô cùng quan trọng trong bóng đá&#8221;.</em></p>
</div></div>



<hr class="wp-block-separator"/>



<h2 class="has-text-color" style="color:#3b1414">Review giày Adidas</h2>



<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio"><div class="wp-block-embed__wrapper">
<iframe loading="lazy" title="#60 REVIEW TRÊN TAY BST GIÀY ĐÁ BÓNG &#039;ADIDAS SUPERSPECTRAL&#039; CHO EURO 2021" width="825" height="464" src="https://www.youtube.com/embed/gI1tTqLJz5E?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>
</div></figure>



<p class="has-vivid-red-color has-text-color">Thank you, see you again !</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/giay-da-bong-cu%cc%89a-adidas/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Giày thể thao puma</title>
		<link>https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/neymar-jr/</link>
					<comments>https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/neymar-jr/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Ho Dinh Kha]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 19 Sep 2021 02:14:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Neymar JR]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/?p=159</guid>

					<description><![CDATA[Trước sự lớn mạnh của hai gã khổng lồ là Nike và Adidas. Các hãng giày bóng đá nhỏ hơn như Puma luôn phải tìm ra những cách tân, sáng tạo để trở nên khác &#8230; ]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h3 style="font-size:14px"><em>Trước sự lớn mạnh của hai gã khổng lồ là Nike và Adidas. Các hãng giày bóng đá nhỏ hơn như Puma luôn phải tìm ra những cách tân, sáng tạo để trở nên khác biệt hơn. Trong suốt thời gian qua, Puma đã có nhiều nâng cấp về thiết kế, chất liệu và công nghệ sản xuất để tạo ra những sản phẩm mới vô cùng tuyệt vời. Nội dung này chúng ta cùng tìm hiểu&nbsp;<strong>Sự trở lại của Puma</strong>&nbsp;trên cuộc đua giành lại thị phần giày đá bóng.</em></h3>



<span id="more-159"></span>



<h2>&nbsp;</h2>



<h2 class="has-vivid-red-color has-text-color has-large-font-size"><span id="Su_tro_lai_cua_Puma">Sự trở lại của Puma</span></h2>



<p class="has-black-color has-text-color">Với sự lớn mạnh của Nike, Adidas, Puma đã âm thầm phát triển dòng giày đá bóng của riêng mình. Dòng giày đá bóng Puma mới nhất hiện có trên thị trường là&nbsp;<em>Puma Future, Puma Ultra và Puma King</em>. Puma đã xây dựng 3 dòng giày đá bóng này làm xương sống cho mình với các yếu tố như kiểu dáng và chất liệu khác nhau. Sự khác biệt của dòng giày đá bóng Puma càng rõ ràng hơn khi chúng ta có tốc độ (<strong>Puma Ultra</strong>Kiểm soát dây giày (<strong>Puma Future</strong>và giày da thật bảo vệ (<strong>Puma King</strong>).</p>



<ul class="has-text-color has-large-font-size" style="color:#b35f24"><li>Puma Ultral thế hệ mới</li></ul>



<p class="has-text-color" style="color:#4e0808;font-size:17px">Puma Ultra là dòng bóng đá nhẹ, thiên về tăng tốc. Phiên bản mới nhất của loại giày này là Puma Ultra 1.1 được ghi nhận là rất nhẹ chỉ 160g. Với trọng lượng nhẹ và thiết kế đơn giản&nbsp;<strong>giày đá bóng tốc độ</strong>&nbsp;Puma’s đã thành công vang dội và có thể sánh ngang với Nike Mercurial cũng như Adidas X. Puma Ultra 1.1 được làm từ chất liệu da đan rất mỏng và mềm. Thiết kế đơn giản cũng khiến mẫu giày này rất được lòng các cầu thủ cũng như anh em mê bóng đá.</p>



<figure class="wp-block-image size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https://allimages.sgp1.digitaloceanspaces.com/ohmygiayvn/2020/11/1604637863_871_Puma-va-su-tro-lai-ngoan-muc-voi-nhung-thiet.jpg" alt="" width="840" height="481"/><figcaption><em>Puma Ultra 1.1 được ra mắt với thiết kế siêu nhẹ hỗ trợ tốc độ</em></figcaption></figure>



<ul class="has-text-color has-large-font-size" style="color:#9a7614"><li>Puma Future thế hệ mới</li></ul>



<p class="has-text-color" style="color:#5d4c20">Puma Future là dòng giày đá bóng rất nổi tiếng của Puma. Dòng giày này thực sự nổi lên với thiết kế lưới buộc dây&nbsp;<strong>Netfit</strong>&nbsp;độc nhất. Phiên bản mới nhất của dòng giày Puma Future là Future 5.1, ra mắt vào năm 2019. Tuy nhiên vào năm 2021 sắp tới, Puma sẽ tung ra thế hệ mới của dòng giày này&nbsp;<strong>Puma Future Z 1.1</strong>. Puma Future cũng là dòng giày được làm từ chất liệu da dệt công nghệ cao. Loại giày này có trọng lượng nhẹ với các họa tiết nổi trên bề mặt để tăng khả năng kiểm soát bóng.</p>



<figure class="wp-block-image size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https://allimages.sgp1.digitaloceanspaces.com/ohmygiayvn/2020/11/1604555617_820_Loai-da-giay-bong-da-nao-co-do-ben-cao.jpg" alt="" width="840" height="481"/><figcaption><em>Puma Future thế hệ mới với thiết kế đẹp mắt và chất liệu da cao cấp</em></figcaption></figure>



<p class="has-text-color" style="color:#826a28">Puma Future là dòng giày được nhiều cầu thủ chuyên nghiệp nổi tiếng lựa chọn. Bao gồm các ngôi sao nổi bật như&nbsp;<em>Luis Suárez, Marco Reus, Nemanja Matić</em>, … Tuy nhiên, với sự ra mắt của Puma Ultra vào năm 2020, nhiều ngôi sao đang sử dụng Puma Future sẽ chuyển sang Puma Ultra. Điển hình trong số đó là những ngôi sao như&nbsp;<em>Antoine Griezmann, Sergio Agüero, Olivier Giroudm Kyle Walker, Anthony Martial</em>…</p>



<ul class="has-text-color has-large-font-size" style="color:#136797"><li>Puma One thế hệ mới</li></ul>



<p class="has-text-color" style="color:#133244">Giày Puma One thế hệ mới được thiết kế với vẻ ngoài hiện đại rất đẹp mắt. Dòng giày này được Puma sử dụng kết hợp nhiều chất liệu da khác nhau. Sự kết hợp tài tình giữa chất liệu da tự nhiên và da dệt thế hệ mới tạo nên một dòng giày hoàn hảo. Puma One 5.1 là phiên bản mới nhất đạt được thiết kế hài hòa với chất liệu thun mịn và da thật vô cùng êm ái. Chắc chắn dòng&nbsp;<strong>Giày Puma One</strong>&nbsp;Đây sẽ trở thành đối thủ đáng gườm của các dòng giày của Adidas.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img src="https://allimages.sgp1.digitaloceanspaces.com/ohmygiayvn/2020/11/1604637869_896_Puma-va-su-tro-lai-ngoan-muc-voi-nhung-thiet.jpg" alt=""/><figcaption><em>Thiết kế của giày đá bóng Puma One thế hệ mới cực kỳ đẹp mắt</em></figcaption></figure>



<ul class="has-text-color has-large-font-size" style="color:#ca6924"><li>Puma King thế hệ mới</li></ul>



<p class="has-text-color" style="color:#6d3c18">Ngoài 2 dòng giày đá bóng da thế hệ mới, Puma vẫn giữ dòng da thật truyền thống của mình là Puma King. Phiên bản mới nhất của Puma King là Platinum. Với những công nghệ điều trị da tiên tiến, Puma King ngày nay đẹp và hiện đại hơn. Không còn là đường may thô ráp, sần sùi mà thay vào đó là một lớp da rất mỏng, mềm, mịn, đẹp. Vì được làm từ chất liệu da thật nên Puma King bảo vệ tốt, tăng độ êm ái, tạo sự thoải mái cho người chơi khi mang giày.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img src="https://allimages.sgp1.digitaloceanspaces.com/ohmygiayvn/2020/11/1604637870_204_Puma-va-su-tro-lai-ngoan-muc-voi-nhung-thiet.jpg" alt=""/><figcaption><em>Puma King Platinum thế hệ mới nhất với chất liệu da tự nhiên</em></figcaption></figure>



<ul class="has-text-color has-medium-font-size" style="color:#db0937"><li>Kết luận</li></ul>



<p class="has-text-color" style="color:#5e0c0c">Puma đang dần trở lại với những mẫu giày đá bóng thế hệ mới cực chất và đẹp. Các mẫu giày đá bóng sân cỏ tự nhiên của hãng này có kiểu dáng cao cấp không thua gì hai ông lớn là Nike và Adidas. Tuy nhiên, Puma chưa có nhiều phiên bản&nbsp;<em>giày đá bóng sân cỏ nhân tạo</em>&nbsp;tuyệt quá. Điểm sáng duy nhất là các phiên bản&nbsp;<strong>giày đá bóng MG</strong>&nbsp;Puma cực kỳ chất lượng khi thi đấu tốt trên cả sân cỏ tự nhiên và nhân tạo.</p>



<p></p>



<hr class="wp-block-separator has-text-color has-background has-cyan-bluish-gray-background-color has-cyan-bluish-gray-color"/>



<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio"><div class="wp-block-embed__wrapper">
<iframe loading="lazy" title="#63 REVIEW TRÊN TAY GIÀY ĐÁ BANH PUMA FUTURE Z 1.1 PRO TF" width="825" height="464" src="https://www.youtube.com/embed/ciPlWXnySTA?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>
</div><figcaption>puma đã và đang trở lại</figcaption></figure>



<p class="has-vivid-red-color has-text-color">Thank you. See you again!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/neymar-jr/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Leo Messi</title>
		<link>https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/leo-messi/</link>
					<comments>https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/leo-messi/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Ho Dinh Kha]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 29 Aug 2021 14:41:10 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Messi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/?p=41</guid>

					<description><![CDATA[Thiên tài người Argentina Lionel Andrés Messi Cuccittini, còn được gọi là Leo Messi, sinh ngày 24 tháng 6, 1987, là một cầu thủ bóng đá người Argentina hiện đang chơi ở vị trí tiền &#8230; ]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<blockquote class="wp-block-quote"><p>Thiên tài người Argentina</p><cite> Lionel Andrés Messi Cuccittini, còn được gọi là Leo Messi, sinh ngày 24 tháng 6, 1987, là một cầu thủ bóng đá người Argentina hiện đang chơi ở vị trí tiền đạo cho câu lạc bộ Paris Saint-Germain và là đội trưởng của đội tuyển bóng đá quốc gia Argentina. </cite></blockquote>



<p></p>



<p></p>



<p><span class="has-inline-color" style="color: #1db1f1;">Mời bạn đọc thêm :</span></p>


<p><span id="more-41"></span></p>
<h2><span style="color: #ff9900;">Sự nghiệp của cầu thủ người Argentina</span></h2>
<ul>
<li>
<h4><span style="color: #00ccff;">Tại Barcelona</span></h4>
</li>
</ul>


<div class="wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile is-style-default has-background" style="background-color:#cfb9ce"><figure class="wp-block-media-text__media"><img loading="lazy" width="634" height="480" src="https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/wp-content/uploads/2021/08/2015-15735221590471205136369-1.jpg" alt="" class="wp-image-42 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p class="has-text-color has-large-font-size" style="color:#682540"><span style="color: #003366;">+ &nbsp;Messi giữ kỷ lục ghi nhiều bàn thắng nhất ở&nbsp;<a style="color: #003366;" href="https://vi.wikipedia.org/wiki/La_Liga" target="_blank" rel="noopener">La Liga</a>&nbsp;(447),&nbsp;<a style="color: #003366;" href="https://vi.wikipedia.org/wiki/Si%C3%AAu_c%C3%BAp_b%C3%B3ng_%C4%91%C3%A1_T%C3%A2y_Ban_Nha" target="_blank" rel="noopener">Supercopa de España</a>&nbsp;(14),&nbsp;<a style="color: #003366;" href="https://vi.wikipedia.org/wiki/Si%C3%AAu_c%C3%BAp_b%C3%B3ng_%C4%91%C3%A1_ch%C3%A2u_%C3%82u" target="_blank" rel="noopener">UEFA Super Cup</a>&nbsp;(3) và là cầu thủ có nhiều pha kiến tạo chính thức nhất trong lịch sử bóng đá (299&nbsp;<sup><a style="color: #003366;" href="https://vi.wikipedia.org/wiki/Th%C3%A0nh_t%C3%ADch_s%E1%BB%B1_nghi%E1%BB%87p_c%E1%BB%A7a_Lionel_Messi#cite_note-5" target="_blank" rel="noopener">[5]</a></sup>). Anh ấy đã ghi được 711 bàn thắng trong sự nghiệp cho câu <sub><sup>lạc </sup></sub>bộ và quốc gia và anh ấy cũng là cầu thủ đầu tiên trong lịch sử giành được 5 và 6&nbsp;<a style="color: #003366;" href="https://vi.wikipedia.org/wiki/Chi%E1%BA%BFc_gi%C3%A0y_v%C3%A0ng_ch%C3%A2u_%C3%82u" target="_blank" rel="noopener">Chiếc giày vàng châu Âu</a>.<sub><sup>&nbsp;</sup></sub></span></p>
</div></div>


<ul>
<li>
<h4><span style="color: #008000;">Tại đội tuyền Argentina</span></h4>
</li>
</ul>


<div class="wp-block-media-text alignwide has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile is-style-default has-background" style="background-color:#e2d1c2;grid-template-columns:auto 51%"><figure class="wp-block-media-text__media"><img loading="lazy" width="640" height="360" src="https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/wp-content/uploads/2021/08/119293200_anh1-2.jpg" alt="" class="wp-image-43 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p class="has-yellow-color has-text-color has-large-font-size"><span class="has-inline-color" style="color: #003366;"> + Tại đội tuyển Argentina thành tích của anh cũng vô cùng đáng nể với chiếc huy chương vàng olympic 2008, á quân wc 2014, đương kim vô địch Copa America 2021.</span></p>
</div></div>



<hr class="wp-block-separator"/>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/leo-messi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
