<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Neymar JR &#8211; Shop giày thể thao</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress-5.8/wordpress/category/neymar-jr/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres</link>
	<description>Cứ như thế</description>
	<lastBuildDate>Tue, 12 Oct 2021 10:05:36 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Giày thể thao puma</title>
		<link>https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/neymar-jr/</link>
					<comments>https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/neymar-jr/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Ho Dinh Kha]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 19 Sep 2021 02:14:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Neymar JR]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/?p=159</guid>

					<description><![CDATA[Trước sự lớn mạnh của hai gã khổng lồ là Nike và Adidas. Các hãng giày bóng đá nhỏ hơn như Puma luôn phải tìm ra những cách tân, sáng tạo để trở nên khác &#8230; ]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h3 style="font-size:14px"><em>Trước sự lớn mạnh của hai gã khổng lồ là Nike và Adidas. Các hãng giày bóng đá nhỏ hơn như Puma luôn phải tìm ra những cách tân, sáng tạo để trở nên khác biệt hơn. Trong suốt thời gian qua, Puma đã có nhiều nâng cấp về thiết kế, chất liệu và công nghệ sản xuất để tạo ra những sản phẩm mới vô cùng tuyệt vời. Nội dung này chúng ta cùng tìm hiểu&nbsp;<strong>Sự trở lại của Puma</strong>&nbsp;trên cuộc đua giành lại thị phần giày đá bóng.</em></h3>



<span id="more-159"></span>



<h2>&nbsp;</h2>



<h2 class="has-vivid-red-color has-text-color has-large-font-size"><span id="Su_tro_lai_cua_Puma">Sự trở lại của Puma</span></h2>



<p class="has-black-color has-text-color">Với sự lớn mạnh của Nike, Adidas, Puma đã âm thầm phát triển dòng giày đá bóng của riêng mình. Dòng giày đá bóng Puma mới nhất hiện có trên thị trường là&nbsp;<em>Puma Future, Puma Ultra và Puma King</em>. Puma đã xây dựng 3 dòng giày đá bóng này làm xương sống cho mình với các yếu tố như kiểu dáng và chất liệu khác nhau. Sự khác biệt của dòng giày đá bóng Puma càng rõ ràng hơn khi chúng ta có tốc độ (<strong>Puma Ultra</strong>Kiểm soát dây giày (<strong>Puma Future</strong>và giày da thật bảo vệ (<strong>Puma King</strong>).</p>



<ul class="has-text-color has-large-font-size" style="color:#b35f24"><li>Puma Ultral thế hệ mới</li></ul>



<p class="has-text-color" style="color:#4e0808;font-size:17px">Puma Ultra là dòng bóng đá nhẹ, thiên về tăng tốc. Phiên bản mới nhất của loại giày này là Puma Ultra 1.1 được ghi nhận là rất nhẹ chỉ 160g. Với trọng lượng nhẹ và thiết kế đơn giản&nbsp;<strong>giày đá bóng tốc độ</strong>&nbsp;Puma’s đã thành công vang dội và có thể sánh ngang với Nike Mercurial cũng như Adidas X. Puma Ultra 1.1 được làm từ chất liệu da đan rất mỏng và mềm. Thiết kế đơn giản cũng khiến mẫu giày này rất được lòng các cầu thủ cũng như anh em mê bóng đá.</p>



<figure class="wp-block-image size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https://allimages.sgp1.digitaloceanspaces.com/ohmygiayvn/2020/11/1604637863_871_Puma-va-su-tro-lai-ngoan-muc-voi-nhung-thiet.jpg" alt="" width="840" height="481"/><figcaption><em>Puma Ultra 1.1 được ra mắt với thiết kế siêu nhẹ hỗ trợ tốc độ</em></figcaption></figure>



<ul class="has-text-color has-large-font-size" style="color:#9a7614"><li>Puma Future thế hệ mới</li></ul>



<p class="has-text-color" style="color:#5d4c20">Puma Future là dòng giày đá bóng rất nổi tiếng của Puma. Dòng giày này thực sự nổi lên với thiết kế lưới buộc dây&nbsp;<strong>Netfit</strong>&nbsp;độc nhất. Phiên bản mới nhất của dòng giày Puma Future là Future 5.1, ra mắt vào năm 2019. Tuy nhiên vào năm 2021 sắp tới, Puma sẽ tung ra thế hệ mới của dòng giày này&nbsp;<strong>Puma Future Z 1.1</strong>. Puma Future cũng là dòng giày được làm từ chất liệu da dệt công nghệ cao. Loại giày này có trọng lượng nhẹ với các họa tiết nổi trên bề mặt để tăng khả năng kiểm soát bóng.</p>



<figure class="wp-block-image size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https://allimages.sgp1.digitaloceanspaces.com/ohmygiayvn/2020/11/1604555617_820_Loai-da-giay-bong-da-nao-co-do-ben-cao.jpg" alt="" width="840" height="481"/><figcaption><em>Puma Future thế hệ mới với thiết kế đẹp mắt và chất liệu da cao cấp</em></figcaption></figure>



<p class="has-text-color" style="color:#826a28">Puma Future là dòng giày được nhiều cầu thủ chuyên nghiệp nổi tiếng lựa chọn. Bao gồm các ngôi sao nổi bật như&nbsp;<em>Luis Suárez, Marco Reus, Nemanja Matić</em>, … Tuy nhiên, với sự ra mắt của Puma Ultra vào năm 2020, nhiều ngôi sao đang sử dụng Puma Future sẽ chuyển sang Puma Ultra. Điển hình trong số đó là những ngôi sao như&nbsp;<em>Antoine Griezmann, Sergio Agüero, Olivier Giroudm Kyle Walker, Anthony Martial</em>…</p>



<ul class="has-text-color has-large-font-size" style="color:#136797"><li>Puma One thế hệ mới</li></ul>



<p class="has-text-color" style="color:#133244">Giày Puma One thế hệ mới được thiết kế với vẻ ngoài hiện đại rất đẹp mắt. Dòng giày này được Puma sử dụng kết hợp nhiều chất liệu da khác nhau. Sự kết hợp tài tình giữa chất liệu da tự nhiên và da dệt thế hệ mới tạo nên một dòng giày hoàn hảo. Puma One 5.1 là phiên bản mới nhất đạt được thiết kế hài hòa với chất liệu thun mịn và da thật vô cùng êm ái. Chắc chắn dòng&nbsp;<strong>Giày Puma One</strong>&nbsp;Đây sẽ trở thành đối thủ đáng gườm của các dòng giày của Adidas.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img src="https://allimages.sgp1.digitaloceanspaces.com/ohmygiayvn/2020/11/1604637869_896_Puma-va-su-tro-lai-ngoan-muc-voi-nhung-thiet.jpg" alt=""/><figcaption><em>Thiết kế của giày đá bóng Puma One thế hệ mới cực kỳ đẹp mắt</em></figcaption></figure>



<ul class="has-text-color has-large-font-size" style="color:#ca6924"><li>Puma King thế hệ mới</li></ul>



<p class="has-text-color" style="color:#6d3c18">Ngoài 2 dòng giày đá bóng da thế hệ mới, Puma vẫn giữ dòng da thật truyền thống của mình là Puma King. Phiên bản mới nhất của Puma King là Platinum. Với những công nghệ điều trị da tiên tiến, Puma King ngày nay đẹp và hiện đại hơn. Không còn là đường may thô ráp, sần sùi mà thay vào đó là một lớp da rất mỏng, mềm, mịn, đẹp. Vì được làm từ chất liệu da thật nên Puma King bảo vệ tốt, tăng độ êm ái, tạo sự thoải mái cho người chơi khi mang giày.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img src="https://allimages.sgp1.digitaloceanspaces.com/ohmygiayvn/2020/11/1604637870_204_Puma-va-su-tro-lai-ngoan-muc-voi-nhung-thiet.jpg" alt=""/><figcaption><em>Puma King Platinum thế hệ mới nhất với chất liệu da tự nhiên</em></figcaption></figure>



<ul class="has-text-color has-medium-font-size" style="color:#db0937"><li>Kết luận</li></ul>



<p class="has-text-color" style="color:#5e0c0c">Puma đang dần trở lại với những mẫu giày đá bóng thế hệ mới cực chất và đẹp. Các mẫu giày đá bóng sân cỏ tự nhiên của hãng này có kiểu dáng cao cấp không thua gì hai ông lớn là Nike và Adidas. Tuy nhiên, Puma chưa có nhiều phiên bản&nbsp;<em>giày đá bóng sân cỏ nhân tạo</em>&nbsp;tuyệt quá. Điểm sáng duy nhất là các phiên bản&nbsp;<strong>giày đá bóng MG</strong>&nbsp;Puma cực kỳ chất lượng khi thi đấu tốt trên cả sân cỏ tự nhiên và nhân tạo.</p>



<p></p>



<hr class="wp-block-separator has-text-color has-background has-cyan-bluish-gray-background-color has-cyan-bluish-gray-color"/>



<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio"><div class="wp-block-embed__wrapper">
<iframe loading="lazy" title="#63 REVIEW TRÊN TAY GIÀY ĐÁ BANH PUMA FUTURE Z 1.1 PRO TF" width="825" height="464" src="https://www.youtube.com/embed/ciPlWXnySTA?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>
</div><figcaption>puma đã và đang trở lại</figcaption></figure>



<p class="has-vivid-red-color has-text-color">Thank you. See you again!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://hoinhungnguoidammebongdavn.github.io/MyWordpres/neymar-jr/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
